在場叫光復香港嘅手足

有無頭腦清晰、口才好嘅可以大聲分享下對口號嘅詮釋
唔解釋齋叫，唔明嘅人都係唔明
唔會一齊叫
咁好嘅機會output畀大眾
唔做好蝕

維圉要人

好多人今日先會出現，平日唔會接觸，更加唔會諗，聽到就自我審查左

最後一推

負皮嘅可唔可以解釋下？
宣揚下都唔好？